覺得係時候向政府屈服既，唔該入一入黎

睇完依段催淚片，叫香港人邊有可能向依個極權冷血政府屈服
年輕人係我地既未來，我地一定要同佢地共同進退，香港先會有未來

五大訴求，缺一不可

核彈都唔割唔係得個講